貓咪周圍痾屎點搞

話說屋企有3隻貓
以前就用開礦物砂 之後發現礦物砂製造既粉塵太大
懷疑令其中一隻貓咪氣管麻麻地
之後就轉左隻木砂 點知完全唔吸味 尿壓大到不得了又好難剷走污糟左既砂 所以又決定轉砂
今次就轉左綠茶味既豆腐砂
本身對呢隻砂評價幾好 都算吸味
點知其中一隻貓咪異常奄尖
少少臭都唔肯痾 搞到喺屋企地下周圍痾
已經換貓砂換到幾密 但如果每痾一次都要成盆砂換真係做唔到

另外就係呢隻奄尖貓係仔 其餘2隻係女
如果個貓砂盆有2隻女既味佢都唔會入去痾
其實已經有3個貓砂盆 等佢地一貓去一個
但係始終控制唔到邊隻貓去邊個屎坑

補充：3隻貓已絕育
3隻都唔算fd 各有各。但2隻女相處算好
其中一隻女一見仔行近就會fee同打隻仔
仔係最細的剛剛1歲

又試過困籠 困住隻仔 佢喺籠入面都會痾砂盆
但係一出番黎又周圍痾

砂又轉過 屎坑又一貓一個
隻仔已經搞到屋企人好嬲
痾地下都仲可以忍
但有時佢會喺床痾
真係驚有一日佢比人掉出街

*絕不棄養*

希望各位連登仔可以比啲解決方法我

我都有呢個問題

貓屎好臭

我屋企隻貓都同你隻貓有差唔多問題
最後佢走去沖涼房個企缸屙屎屙尿
之後索性連貓砂都唔用 我老母仲話慳番一筆

試下換盤 唔係換沙
豆腐沙sofar最好用

換個新屎坑 主人可能會喜歡

我都係用豆腐砂
主人跟左我8年從來都唔會周圍屙，上星期無啦啦喺我枕頭屙左一次之後今日又黎

我研究做錯左啲乜

搵籠困住佢

我隻仔屎一定痾地下 尿就床同地都有
好似我慘d

屎坑都換過幾個啦

試過 唔work

你啲貓中意乾淨
換個雙層廁所啦
用埋尿片二至三日到換一塊包無味

用花王隻木砂幾好用
我兩隻貓都用緊 屋企完全無尿味

我用Unicharm消臭大師廁所 但貓砂就用花王
廁所鏟啲窿可以篩到啲吸左尿既木砂 唔洗逐粒逐粒攞出黎

尿片係咪即係藍紙？

Unicharm有專用尿片賣
你可以用藍紙 剪返個大小就得

我想問下用 unicharm 嘅巴打, 其實啲尿經過啲木再流落條片度, 咁啲木咪痴好多尿囉

木吸左啲尿會慢慢漲大
吸左尿摸落去乾身既
初初會淺色到深色 深色先會臭

想問q pet有冇得賣？同埋個尿片其實有咩用？

我貓廁所 木砂同尿片都係PetDoghk買
尿片就係放係下層吸尿 同埋間屋係唔會有尿臭

唔用尿片要日日攞下層去倒尿重會好臭

咁我用豆腐砂都可以用尿片？
定木砂先用尿片？
因為仲有好多包

我隻仔都好奄尖
沙盤有屎尿味就唔會入去架啦 搞到成日痾係水機隔離（不過好彩係佢唔會痾屎係沙盤以外既地方）

所以依家要清得好密
同埋係淘寶買咗啲吸味珠放係沙盤
真係好吸味 可以一試

我有買過吸味包 珠未試過
等我試下先

你食番囉屌

將屎比係貓沙到。放一日。帶隻貓過去睇。比獎勵佢。佢屎尿係正確位置。就比獎勵
錯就再帶佢屎尿去正確位。比佢睇。再比獎勵

試過唔work
罰都試過 一亂痾屎就打屎忽同困一陣籠
其實佢知係唔啱 亦都知要痾貓屎坑 但就係可以陣味唔肯去

用自動清潔個啲機囉一係